三十頭買部fd2是否不智？

日本水貨 4.5分
好似最後一水

人一世物一世
想要就去馬

今時今日買Ed車 已經唔係講值唔值 抵唔抵
純粹係講睇下有幾多閒錢同有幾鐘意幾想買

只會買貴唔會買錯

最後一代NA梯R 遲下梯牙都玩埋自動波既話應該仲有得升

有閒錢有心機一定買

買嚟做咩？

20個升到宜家30個
其次保值(升慢少少)就係CL7

DC2 ek9 又咪升到痴左線

黃色ek9依家要成三十幾個 早一兩年都係十零廿個有交易 真係cls

香港渣車=on9

evo/nsx一樣升
明明5-8年車個時地底泥

30個執部i30n, 11代好過

皮嘅, 唔洗車屋企人嘅支持 i30n
腳車就11代

5 - 8 年 ae86 齊料 7 8 蚊

4.5分B籠以上就值，過多兩年37，8up，你睇下條街多咗幾多8，90年代jdm，玩車門檻只會愈來愈高，棍仔車廠唔會有心機再出，最多出一兩部滿足班死忠hardcore，只會向電車方向發展，fun car幾時都有價有市

呢幾年d jdm 唔知點解炒到咁

買部 EP3 ..

1. 想當年後生未揾到錢買，宜家有能力，俾貴啲都肯買，自然有價有市，賣貴都有人買。
2. 香港人中意攞日本手波車嚟打飛機，要擁有過先叫車迷，揸緊先叫有taste。啲 8-90s JDM 慢慢變咗潮物，自不然又會炒。加上頭文字D效應，冇辦法。

講真，啲所謂車迷除咗攞頭D reference 之外，重識講啲咩嚟作為買車藉口？

JDM 可升可跌...
30頭似升到盡... 放出去20中尾都叫有保障...
無理由繼續升掛....

我廿幾已經買
有咩咁不智
想當年4分都係130萬yen中bid

有能力就買
財經台班人一日賺一部

你係香港做人仲撚on9

四門NA 棍波 Type R，FD2係唯一

但係其實想要四門可以買CL7R，要真Type R就應該買DC5/EP3，傻西先高價搶FD2

我都鐘意fd個樣
但只想用普通家庭車
如果香港入到fd1就好
fa款d燈柒眉柒眼唔舒服咁
fd款對眼精神好多

DB8呢

咁我以K20A嚟比嘅 廢事俾人話K偈同B偈兩回事

DC2 > DB8, 除非你有家庭需要方便上落

db8 type r好少盤喎
唔會保值啲咩

無人玩，保條撚dc2 都要買98 spec, 96無人要的

近排啲jdm價真係玩唔起
正正常常四門sedan棍究竟仲有啲咩選擇

Ae111 GT, 改7a中缸
雖然都係貴，當年唔值錢嘅宜家乜都升，無康打咁誇張

三十幾部AE110

嘅然有能力就唔好等，唔好俾自己有機會後悔！
如果我揾到架企理嘅EF，我都會買返架玩吓，仲要全原裝唔改嗰隻！

EP3 個波棍位唔係個個接受到，另外自己感覺佢係咁多架type R入面最慢嗰架

咁康打著踢嗰下粗暴感又真係唔係好多車畀到

無錯，部second car 係B機器5000轉著tec，由7000去8500轉呢段真係好撚好feel，雖然唔夠宜家啲turbo車快，但坐係入面個感受無野可以代替

揸過FN2未
絕對廢過FP3

Driving position too high....

棍波車渣黎做乜
辛苦自己
唔識欣賞

同啲人話 「揸車嚟做乜 搭車唔洗自己煩」有咩分別

前世未塞過車?
塞過車排隊上Megabox泊車你就知棍波呢d上世紀產物應該淘汰

但點解歐洲多數都棍波？ 淘汰？

你去美國搵個識揸棍波既都難
棍波好用就唔會愈黎愈多自動波啦
VW直情sell棍波唔洗鎖
市場已經決定左

Altezza, 不過都有升

我建議你睇下棍波同自動波 銷量再講

上個月見到部2代 db8 bid到180萬yen

傻仔先渣at

市場果啲係代步撚
呢度啲係玩車撚

我就咁睇，中意玩車嘅，咩都要試下，世界咁大，識多樣嘢有咩問題？你如果去歐洲租車玩都方便啲，負擔得起咪AT family car 同 fun car 各一攞

My friend 上月先28皮買咗部尾期白色

靚盤全原裝的話當然吸引到全世界嘅發燒友買嚟keep啦

不過廿幾萬買fd2不如去英國同樣價錢買fk8啦

你唔識欣賞咪唔好買，冇需要貶低棍波嘅價值喎
樣樣嘢都講實用，apple watch都可以淘汰勞力士啦

近年有北美市場

加多廿個fk8

fk8 棍波新手救星

原來尾期而家升到30蚊

香港二手價仲係好貴
棍波新手屌I30N會唔會仲好

i30n唔夠fk8個樣惡

有得自動補油
新手最愛

我都諗緊 出邊部，一係model 3 ,一係就fk2/8

我鍾意model 3嘅科技感，但又鍾意棍波嘅樂趣

電車以後揸到你唔想揸啦 趁後生玩左先

你講咁多廢話有咩用
好唔好用係好 subjective
fun car 就係為咗樂趣㗎啦想玩棍有咩問題

vtec kick in yo
砌到5000著踢
上到7 8000轉波再砌過
不過老實講香港依啲高轉車真係fun car路線
而且我新手唔敢踩，有時覺得嘥左架車

你唔踩一世都係新手

我部cl7踩完清下炭屎低轉都爽啲

唔好鳩啦 DB8R同CH1R算乜嘢啊？

柒咗你就認啦 仲死雞撐

dream car

係日本㩒返部囉

RR都升成球野一部
FD2應該輕鬆50個

我覺得錫車唔爛砌長keep都ok嘅
如果拎嚟鳩飛就搵本地盤算啦

快啲升 等緊賣車

RR 由5x升到過百
當年新車先70

重要RR其實唔係大改

咁仲唔即刻狗衝？

你用美國咁我用英國
係英國想搵個唔識揸棍波嘅都難
新車一樣大把人買棍

你有車牌嗎？

記得5年前一部高質evo vii 十頭就有交易

evo4
50k升到140k

evo5 80k升到200k
停產就上神枱

我覺得係睇你揸得慣唔慣

講得岩

同埋你做下功課會發現，同一架車，棍波既spec會比自動波既好

對新手黎講，就好似打灣岸咁

真係痴撚線

地球人乜撚都炒

sti lor
反正未停產，新車有得供

認真 本身我都覺CL7R 同 FD2 引擎一樣唔會差太遠既
點知試左3架 都係唔諗CL7R 好撚慢
就算改晒波牙尾牙 都同 FD 2 原裝有距離
好彩上年20個買到部FD2

唔貴啊
買返黎唔鐘意咪平啲賣返出去

新車先型喎
紅的波棍頭

你美國邊度?